葵芳封咗閘

廣播話太多人流

葵芳葵喜樓外有5架狗車
幾十防暴